C.朗都返皇馬？IG發圖點讚施丹回歸

C.朗拿度這波操作讓人遐想連篇

今天淩晨，皇馬官方宣佈了施丹重回皇馬的消息，而就在皇馬宣佈這一消息後不久，C.朗拿度在自己的IG上發了一張照片，並配上了一個點讚的表情。

皇馬是在香港時間3月12日淩晨1點20分公佈的這一消息，而C.朗拿度這條IG動態，就在皇馬公佈施丹回歸10多分鐘後發出的，內容很簡單，只有一張他的訓練照片，配文則是一個點讚的表情。

C.朗拿度發點讚表情

這樣一條IG動態讓球迷聯想不斷，不少球迷都在C.朗拿度的這張照片下面留言，希望他能和施丹一樣，重新回歸皇馬。

而更為引人深思的一件事情是，C.朗拿度的女友喬治娜還直接點讚了兩條皇馬官方宣佈施丹回歸的消息，這樣的一個小細節，更是讓不少皇馬球迷開始遐想連篇。

喬治娜點讚施丹回歸皇馬消息

去年夏天，在皇馬贏得歐聯三連冠之後，施丹和C.朗拿度先後宣佈離開皇馬。如今，施丹已經回到了皇馬，C.朗拿度會選擇和施丹一樣的路嗎？

同病相憐讚下啫

我都點讚了拖舟回歸皇馬嘅消息

恭喜你加入皇馬

痴線 咁都有得ff

佢真係post左個 諗咁多野

出動3億回購條款

食回頭草無咩好下場

come back

世一中堅加盟皇馬

入祖

3億回購賤種朗吧